是日最新風向：唔好搞巴士

屌你老母九巴係shk架，唔好唔記得shk對香港人做過啲咩

拉

On9
到呢個時候仲孤立香港人
人地前線員工有幫香港人咪利用下佢囉
下下都針住背後大企業黎攻擊
香港聽住做孤島
香港重光之後再慢慢清算啦

話之佢
啱用就用

點解唔搞潮聯黑社會撐警紅Van